[HR入]online master course 點睇

如題

近排想讀個master
一係就出國讀 不過係雞雞地嘅學店
一係就一邊番工一邊讀個online master

有冇HR入嚟講下on campus同online你地會點睇

感謝

其實local 都有，why do not take a local master

因為想讀aviation management
local u得logistics

online phd 點睇

應該反而冇乜所謂
反正都係自己做research 係咪on-campus老細都唔會理你

online課程

一般人都當野雞